西九龍中心內 女子墮樓亡

深水埗欽州街西九龍中心有人墮樓。早上8時半，警方接報一名女子在商場內墮樓，救護員到場經檢驗，證實她已告不治。警方正封鎖現場調查。
[

咁應該係邊度跳 ?

好心就咪撚跳樓

跳樓個師奶會落阿鼻地獄

自殺都仲要諗人地

唔係個個都好似你咁偉大嘅

咁應該點樣去死？

自殺仲要為人諗
唔撚諗下自殺個個點解要死
道德撚企錯位喇

燒炭

自殺得應該唔會冷静到諗人地
但次次西九都中招真係好恐怖

ifc

個網無左?

一噠落地d血飛濺到覆蓋曬全個中環

自殺可唔可學日本人入青木原
死都死得高質d

好心死就咪撚係屋企燒炭啦，堆業主姐姐係冤枉

如果mk新世紀高層冇玻璃圍住應該都多人跳

即係唱k果層。。。

屌我今日下晝去新世記interview😂😂😂

死都要阻住人
被人屌多幾穫，可來會影響下世投胎

巨人嚟？

西九以前太多人跳先加網

啲血應該彈得仲遠~

風水問題
西九係幫後面d居屋擋晒d惡剎 獅子山山尾對正, 冇計

個網頂唔到成人體重，兜住玩過山車人跌的雜物only

西九呢個場頹到仆街
入到入面好似返左大陸

頹但人流都依然多

多謝你既分析

其實如果你有留意, 黃金果邊係旺d, 感覺陽d, 相對上少好多悲劇新聞
但鴨記果邊打落同附近都係好頹好雜, 好多事發生, 近排劈友又係果邊, 久唔久又有人死, 企跳等等
其實棟西九同政府合署咁高就係擋晒成個山尾既剎
所以西九入面做生意多數都失敗 d店車輪轉咁轉手

邊個最快到
消防出車快D 但 差館近D🤔

又係西九

好似試過老母抱住個仔跳
個仔俾網接住咗 個老母死咗？

商場內有冷氣

那一帶都無咩野大型商場可以選擇

可能望到既唔係人嚟

想自殺去郊外啦
最好係山涯面向海, 大自然會幫你執手尾, 唔會麻煩其他人
推薦大嶼山, 西貢

新世紀好耐之前有人跳啦 你見neway?

西九龍個場cheap到

朝早跳都好過 星期六日最多人先嚟跳既

跳咗入結界跌到下年都未到海

叫佢死都行遠啲有咩禁道德撚呀戇鳩仔

見pizzahut mt 完全唔知佢會問乜
話in兩個鐘 要做test

點解有勇氣去自殺 無勇氣面對問題

可以當屋村商場

agger 大佬呀出出下街有人跳樓，啲人行過就見到成攤肉醬殘肢，隨時成世陰影都好陰公姐

係咪自殺前落街亂斬人都得呀，反正自殺唔使諗人

唔好亂斬啦又害人，係斬都斬啲禍港賤人

自殺不嬲分級數
切腹咪武士先有
士大夫咪御賜毒酒 毒藥

點解要幫人諗佢點解要死 佢自己選擇黎

叫自殺d人死遠d係唔想有朝一日比佢地害到啫

可唔可以唔好跳海，屋企人連條屍都搵唔到好傷心，救援人員仲要搵七十二個鐘先收得工

你班on9都癌上腦，人地都灰到自殺，你地仲要求條友要為人諗，唔好去邊到邊到死。

咪就係
仲搞到間屋變凶宅
賣唔到個好價錢

曲

在生既人唔諗下幫就死既人，要就快死既人諗下點幫在生既人，連仔真係偉大

樓上 風你老母水咩 呃神騙鬼

灰爆大曬
砸死人陪葬

門口個幾條柱

本身果到已經夠邪
陰氣又重
而家又死多件

記得好似有單
砸死/傷人要賠錢

唔撚係大哂，但你叫個灰爆既人為人設想，你覺得可行？係work既？

係遺產扣

咁多死法唔揀係要揀呢味
冇野架死都畀人屌多幾穫囉

咁如果個個因跳樓責死左個普通人咁點？

跳樓=高空擲物

佢死前，你屌到佢死係深山就有用，死後你屌到上太空都冇撚用啦

以後扶手電梯要加網

唔信唔代表冇架on9仔

有冇統計西九死過幾多人

加鐵枝
記得有單條女插落鐵枝到
痛到嗌救命，叫足成個鐘先斷氣

自殺唔識幫人諗唔係問題
但你影響到人就唔好怪人屌你啦

以佢地既講法,如果有人跳樓責死佢地都唔好怪得跳樓既人
因為尋死者唔諗其他人係合理既事

自得殺仲會諗身邊人感受?
跳左都唔會知
到知果時條屍都唔知去左邊
揀得咁僻了結就唔好通知人啦

唔知發生係佢地身上又邊種講法呢
係咪要怪自己on9出街唔留係屋企

係啊係啊自殺一定係因為其他人既錯，係社會既錯 商場入面目擊件事既小朋友啊，大人啊，職員啊，清潔工人啊⋯⋯全撚部都有份害到佢自殺架屌你老母 自殺得來特登要為其他無辜民眾蒙上陰影既仆街死都唔抵可憐，正畜生。

啱呀 仆街都可以自殺
要死畀多d人睇，所以揀旺區

自殺要死得咁仆街賤格就咪同我講乜春死者為大 呢d自私精死後累人累物預左俾人鞭屍咁鬧 班厚德撚呢鋪唔該深潛啦